有第二種女仔又叫 阿冰

樣又唔係特別靚，又唔係特別標緻，但化少少妝已經變『女神』，好多人溝

[
img]

幾靚啊

其實阿冰幾靚女

不服來辯

妖，做乜九

仲有好多選擇
例如 黎姿 朱茵 湯洛雯 湯怡
果d真係百看不厭

女朋友type

??

屌 做乜po上黎 連登仔一陣又盲反 到時就搞到我女朋友唔開心

想屌阿冰男朋友屎忽

呢種女通常都性冷感

最近好多post吹奏童童同阿冰

我覺得ok喎 屌得過

認同